有冇人知邊隻止瀉藥有效?

食緊喇叭牌，好似唔係好work

甘油條

Loperamide

腸胃炎？

如果唔太嚴重，通常醫生都建議唔食藥

止瀉喎

屙清就冇事

有野痾咪痾囉

痾哂自然無事

唔好止瀉，由佢屙晒d菌出黎
飲返d寶礦力防止脫水

Kleanprep

整腸丸
好似老泥丸咁藍黑色樽
幾好用